{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014919",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/PASADENA-LEISURE-CLUB/GM0023013103267/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Leisure Short - Black"
    },
    "text": "ブランド : PASADENA LEISURE CLUB メーカー : PASADENA LEISURE CLUB 商品番号 : SS23 / QW3325PL15 柔らかいコットンジャージー素材で製作されたショートパンツです。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 ウエスト部分にはイーラスティックバンドとドローストリングが使用され、快適に着用できます。 前面下部のロゴパッチはカジュアルなムードを演出します。 こちらのショートパンツはベーシックなブラックカラーで製作され、活用度の高いエッセンシャルアイテムです。 素材は綿100%で表地として使用されています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 第三に、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておかないでください。 第四に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをつけてください。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがありますので、必ず自然乾燥させてください。 第七に、摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このショートパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このショートパンツは柔らかいコットンジャージー素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯時に生地が損傷する可能性はありますか？",
            "answer": "はい、機械洗濯時に生地が損傷する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ウエスト部分はどのようになっていますか？",
            "answer": "ウエスト部分にはイーラスティックバンドとドローストリングが使用されており、快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツのカラーバリエーションはありますか？",
            "answer": "このショートパンツはベーシックなブラックカラーで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツは何に合わせて着用できますか？",
            "answer": "このショートパンツは活用度の高いエッセンシャルアイテムであり、様々なトップスと合わせて着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。また、機械洗濯時には生地が損傷することがあるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品の乾燥方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品は機械乾燥すると損傷する可能性があるため、自然乾燥させることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この製品は色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗がたくさんついたりすると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗剤を使用すべきですか？",
            "answer": "この製品は漂白剤を使用しないでください。また、水に30分以上浸けたりしないでください。適切な洗剤を使用してください。"
        },
        {
            "question": "この製品の他に特別なお手入れが必要ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、ボタンやアクセサリーにアルミホイルをつけるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は長時間使用していると毛玉ができる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 593
    }
}